%Logbog for Marc
\subsection{Uge 06} %2014-2-3 til 2014-2-9
\begin{itemize*}
\item Gruppe dannelse
\item Ideer til projekt
\end{itemize*}
\subsection{Uge 07} %2014-2-10 til 2014-2-16

\subsection{Uge 08} %2014-2-17 til 2014-2-23
\begin{itemize*}
\item Definer projekt.
\end{itemize*}

\subsection{Uge 09} %2014-2-24 til 2014-3-2
\begin{itemize*}
\item Use case
\item Ikke funktionelle krav
\end{itemize*}

\subsection{Uge 10} %2014-3-3 til 2014-3-9
\begin{itemize*}
\item Actor context og beskrivelse - skrevet i latex
\end{itemize*}

\subsection{Uge 11} %2014-3-10 til 2014-3-16
\begin{itemize*}
\item Review af vores egen kravspec
\item Review af gruppe 4's kravspec
\item Diverse rettelser i kravspecifikationen efter review
\end{itemize*}

\subsection{Uge 12} %2014-3-17 til 2014-3-23
\begin{itemize*}
\item IBD fysisk
\end{itemize*}

\subsection{Uge 13} %2014-3-24 til 2014-3-30
\begin{itemize*}
\item Rettelser i IBD fysisk
\end{itemize*}

\subsection{Uge 14} %2014-3-31 til 2014-4-6
\begin{itemize*}
\item Tilrettet applikationsmodel (UC1)
\item Generelle rettelser i fællesskab (systemarkitektur)
\end{itemize*}

\subsection{Uge 15} %2014-4-7 til 2014-4-13
\begin{itemize*}
\item Startet med at kigge på design til nærhedsføler.
\item Review afgruppe 7
\end{itemize*}

\subsection{Uge 16} %2014-4-14 til 2014-4-20
\begin{itemize*}
\item Reseach til nærhedsføler
\end{itemize*}

\subsection{Uge 17} %2014-4-21 til 2014-4-27
\begin{itemize*}
\item Design af nærhedsføler
\end{itemize*}

\subsection{Uge 18} %2014-4-28 til 2014-5-4
\begin{itemize*}
\item Design af nærhedsføler
\end{itemize*}

\subsection{Uge 19} %2014-5-5 til 2014-5-11
\begin{itemize*}
\item Beregning af nærhedsføler til dokumentation
\end{itemize*}

\subsection{Uge 20} %2014-5-12 til 2014-5-18
\begin{itemize*}
\item Beregning af nærhedsføler til dokumentation
\end{itemize*}

\subsection{Uge 21} %2014-5-19 til 2014-5-25
\begin{itemize*}
\item Indskrivning af dokumentation og rapport
\end{itemize*}

\subsection{Uge 22} %2014-5-26 til 2014-6-1
\begin{itemize*}
\item Rettelser af sidste ting til doc og rapport. gennemlæsning af doc og rapport
\end{itemize*}